未瞓嘅咪入嚟傾吓計囉(461)

大家好

新年快樂～
到此一遊～

新年快樂

爆衫！
諗起食戟之靈

新年快樂呀大家！！

幫手推個靚post先

逗利是

輸到冇鞋穿
印度神童

多謝樓豬

Who are you

無事既！

仲諗往放大假玩下過肥年 又話今年係牛年

新年快樂

我今年願望係同楚楚食二手薯條

帶領樓豬走出山洞既人

多謝媽媽

好得意呀

真

我係問你哋拎緊

已走出！

大師新年快樂
我既願望係大師快啲改名

埋仔新年快樂

唉！

黑........楚媽新年快樂

白痴新年快樂

要係阿姨身上拎返啲利是錢
新年快樂

冇錢

大龜

祝大家空氣清新

你的願望

想想好了

只係距離洞口近咗一步
報答我未

祝你舖舖出銃

Who is 阿姨

輸錢

多謝Ceci姐姐

開你年

太近我會驚！

Ceci

祝下po贏返

你好渣

下個po先贏樓豬要快啲推爆呢個po

唔係下個post
不過支持

黎啦

開枱打牌 我緊你派利是

咁遲先出現

成功改名
新年快樂！！！

約唔到人打 係屋企攤緊

未食飽無力

好大隻

今日休息

婆婆

幸幸

日日都休息放假一星期

過埋新年就要上返堂了

飲茶啦你

今晚煮雞煲比屋企人食

食到japjap聲
我等緊阿妹起身一齊食野
佢仲訓緊...

咁訓得

我下下星期先
不過要做asms 有幾份

佢訓到打鼻寒 超訓得

咁我地一齊食飯！

同妹妹食

唔想上堂唔想交功課
仲未出gpa

Same
咁耐

大隻得黎渣

咁咪冇得報仇

吵醒佢

逗咗幾多利是

無啦 今年得好少
無咩點去拜年

吵醒左我點解今日要返工

唔報了

唔渣的！

可能偷懶 做野慢吞吞

大家一齊未街出夠曬公平

咁快放棄

廚廚

Bb出咗歌

學店

有無食年糕

2月14毒毒點名區

邊個係BB

食咗幾日

邊個煮

韓式年糕就食 普遍年糕就唔食

好少食韓式年糕

今日先食

媽咪

好食

自己煮比媽咪食先得架

兩個我都覺得一般般 蘿蔔糕好味好多

食完再整比佢食

試吓都好嘅

好快厭

最渣就係你

食整再比佢食好哀

早午晚三餐比你試

留個名推一推先

要即刻食先得 唔係嘅話會覺得太油

第二日再整呀

我一起身就食晏了

太油又頂唔順

真 會想嘔

好耐冇見

埋仔

羊！
新年快樂！

新年快樂
喺屋企頹咗幾日

羊羊

對住其他人咁好禮貌

SJ巴新年快樂～

你又知！

聽日9點堂

大家咁話！！

做廢青真係好爽

星期三再戰！！！

楚姐你好！

唔敢當
做咩唔Kai心咁

冇嘢
啱啱嬴錢

放心啦下年都會一樣的

做咩

慢慢嚟啦

楚楚新年快樂

嘩稀客！！！
新年快樂～～身體健康～～～開開心心

真緣份到了 自然就有！

好耐無見

收皮 成個新年無打過牌 嬲4左

啱呀

我咩都唔知
淨係知你渣

嘈你

由頭贏到落尾
好耐冇試過

攰了

笑咩喎

你懂的

我依家好想mean人

係啊，你好嗎？

我渣我驕傲

希望星期三有得打

why

都係咁啦 無咩特別

個frd on9 要去仆街了

好悶

冇女姐 你仲有我丫嘛

hi

先yr 1 驚鬼咩

早晨

巴打早

你都係遲訓之鬼麼

暫時係

我而家驚爛grade好想揀到自己想揀嘅科

好

揀個想讀既 讀都讀得開心d

一訓醒又係夜晚

你好 我好 大家好

睇嚟你同你啲親戚真係好親

你好

晚上好

聽日要上堂

屌9佢 唔洗比面我！

佢清醒返

我同frd食好西

咁就差唔多

木錢 等食屎

條女好衰 不了

要睇eyes識人

借咗屎比你

歎返舊屎先

想飲

咩事

咩黎架

攻擊下你

老人家 夜訓會頭痛

痛緊？

朝早先訓就變左早訓

禾忍水

少少 如果再望多陣電話 就會更加痛

支持
Btw打牌真係咁好玩？

今日唔想早訓

訓啦 Ceci 姐

邊到有啊

岩岩睇完古惑仔4

我都就快說再見了

贏錢咪好玩

更加訓唔著

唔係真事下話 未天光喎

係咪大我先

實勁多人會去試

你唔好訓住 我訓先

真 平日去好啲

讓你訓先

咩價位啊

好似$40起

你都係 你仲番緊學 final year未

終於喺度見到你

我贏

我唔想
但我做咗

A0 grad唔難
利申：我係

廚！
早晨

唔知你講咩

羊！
早晨好耐冇見

Final啦讀埋黎緊個sem炸

又唔上水

Congrats 秒回

囂張？！

秒回要讚

渣架est

渣極都要上班

咩意思

嘈大家

怕羞

扮！

真怕羞 你依家番咩pt呀 新年快樂

食完宵夜

餃姐

唔知醜
都係返補習炸嘛

怕羞先知醜

仲係補習姐姐

嘖嘖嘖
就快變失業姐姐

好飽呀

再嘈啲

食咩黎先

龜仔唔見左

辣雞麵

點會呀 長補長有啦

快啲出嚟

見得閒過嚟吹下水推下post

咁正

幫手

會比啲小朋友激死

一剎那光輝唔代表永恆

很好

出黎飲麥茶

你都知！！

好想食楊枝甘露

好耐冇食

鴻福堂 好似有
但係咪藍

你唔可以輸比小朋友
要激死佢哋先

吹水快樂

唔知

我無研究但想食糖水鋪嗰啲

有錢就得啦 姐姐我不想努力了

我靠你哋咁多位養

請我食

今日先激完我黎！！！

我媽媽都食緊宵夜

邊養得你起 你食咁多野

食緊咩

佢整左通粉&雞翼

食癱仔

我又要雞翼
你有無偷食

今日先食完

加油

羊仔快樂

新年要飲一飲佢

支持

吳準少

唔比笑

訓住上

爽啦

氣炸雞翼

收返

勁

Lm

改左名？！

廢就真

黃牌警告

大加號

新人

五十幾個陣出現過一排

走先
睇電影

有咩睇

張國榮個啲

茄湯山少辣

比小朋友恰未

恰完了累了

麻辣小辣！

今日成功上9:00堂 好感動

就係見你開過post

係 不過好耐冇上過post

聽日上堂了

請我食土匪

學咩

渣架

文化野

我出咗成日街

厲害了

打左成日牌

你都去補下

唔見你請我？

牛丸

請 肥妹

88！

埋弟

啱啱second In完

表現O唔okay

Ok
假期咁快就完

?

我呢 又話同我打

你忍心咩

呢排一般希望遲下好啲

多謝楚楚

大師幾時同楚楚有約想八卦

嘩！你終於出現！

我嘗試緊約佢，但佢唔show我

早

去僕楚楚

我恰番佢地

股災

唱兒歌三百首 感化佢地

我仲未適應到個上堂時間⋯⋯

新年快樂！

唔夠腳

你話呢

Why sad

你請

一齊

走得快好世界

眼訓

所有小朋友都是惡魔
無得感化的

你咁渣恰唔到

留工咪sad

比返啲錢我

咁男嘅拎去煮煲仔飯 咁女嘅整咩好

慘 不要哭

有工訓咪好！！！

唔渣

你渣架est

有羊

貧僧同意！

仲有4個鐘先放工

你先渣

仲有呢

仲有....0個鐘先放工

返工is goodest

唉 仲要番

辣油baby

喂 又潛！

收工

我幫你召喚楚楚

老師無教你要敬老咩

上水

心很累

我聽日都要

我聽晚都要番😆😆😆

一樣

究竟我地幾時先食飯

星期五 呢度好似推得慢左好多

好想要五天工作嘅人生

大師有心事好押韻

夜啲先有人
不過我就嚟瞓

文職多數有

今日贏錢！！！！

請食飯

要週末
平日返工唔就腳

我係文職嘅5.5天工作

我幾個星期六日都full booking wo

轉工..

轉左工？

楊枝甘露你嘅聽者有份

啱啱返

係呀

算啦，個份唔續咪搵過份高人工。坐office 咪幾好。
btw 返邊區

以前巧多人 一日爆post 沒了沒了

Office Boy

唔請你

都唔請你

咁我請你，你出黎食就得

邊好意思呢大師

又拒絕我

跌左成4日先升返一日

時片

Thx

你又係邊個

多謝牙帝

賺返未呀

又唔好咁講 驚你忙

Boboboy

做咩叫我寶寶 shy~~

我okay

咁我忙

龍心係你寶寶

挑

嘿嘿嘿
今日唔知醒去補習

咁又少左幾廿蚊

我照補返時間比佢既
遲左15分鐘 咁岩一落樓就有車

良心教師

責任黎既

龜龜

邊個叫龍心

今個月冇零用錢賺
搵人幫我上支頭炷香

黃大仙都救你唔到

竟然唔知
你YouTube search下

放埋個風水陣先

賺到零用錢要派比我哋

跌到呀媽都唔認得 冇曬啦

股災 叫麵神打救你

你原來同我同年代

羊兄 又見到你

人工無乜高過⋯

我係羊弟楚楚姨姨好

喂 唔準叫佢姨姨！

同我距離好遠

憎你！！！

佢恰我

好悶呀

楚楚唔受英雄救美呢套

同我屋企近咗

唔信

睇下小說
我積咗好多書要睇

等緊入場睇戲

我唔準你恰佢

偷懶

積咗咩書

快啲幫我同麵麵講聲

禾同佢唔熟 你自求多福

夜媽媽仲去補習咩唔通

大師

夜媽媽緊係回post

回緊你啦 好急屎 我阿妹又霸住廁所

太遲偷懶偷咗幾個鐘

估唔到套戲咁長架嘛

罰你食屎撻

你食十個

我食十個芝士撻

咁突發嘅

濟死人

因為太urgent

Soul 好好睇
我前日睇咗

你係楚楚嘅邊個
夠膽做架樑

我係佢邊個關唔關你事啊
我係做架梁又點啊

豬死了 麵麵去左邊

我睇狂舞派3好睇

咪嘈啦你

攻擊你！！！

麵麵都救唔到你啦咁

你改到我個名未

大師好惡嗚～

無追開集集有咩唔同？

Long time no see
你好嗎

你唔sick eat

世界末日啦

因為你恰佢

只有我可以恰佢

用返之前個啲啦

第3集本土味更加重 共鳴更深

我木錢eat

咁都得！？

倒錢落海

反對

佢都唔夠我黎

我地兩個打你一個

咁你又問我！！！！！

放工

燥

因為唔好聽

咁你又改！！！！
一係你叫屎忽大過菠蘿

Whyyy

幾好！

唔錯呢！！！！屎忽大過菠蘿

岩呀！！！！真係改先好

No潛啦

你試下改一改睇下有冇人用先

你又想做炸兩？

笑死 輸曬未

你改

食癱仔食哂

好耐無食！！！啲錢有腳

你唔髮黎試下點知有冇人改

想玩我就真！

我咁錫你 點捨得玩你

做乜周圍話去match人

gay?
Ya改左咪好 好岩你

gaygay

仲唔訓

掛住你要同你傾計

事實：頭未乾

騷擾我
岩岩吹完頭準備訓

但你比我騷擾得好開心咁

黑人問號
牙羊傾傾下又唔見人

佢係咁
叫下佢又會出現

喂 早晨啊楚楚！

早晨早晨

我咁主動你都唔理我

我咪同左你講早晨

你都唔同我食二手條

我叫牙羊代食！

唔得

唯獨你是不可取締

走曬 今日可以安心訓教

又亂講野

唔好慌 遲啲賺返！！！

冇啦 玩完了 波叔搞事

派消費卷 jm9

上完堂了

禾有巧多野想買

話說 我搵到個教育塞豆窿既補習老師了
佢今次pk了

例如呢
我剩係諗到拎去食飯

塞豆窿大鑊了

係咪同我去食飯

買鞋買衫剪髮。買健康食品。
我全都要！

佢仲要係上左年紀，算半個權威人仕。一年上幾次報紙電台

不過收200蚊一個鐘

唔係
咁你都真係幾多野買
我仲未諗到買咩 可能到時靠個5000過日子
不過收到先算啦 有撚排

咁上過報紙又上過電台
收貴少少都正常既
希望塞豆窿唔好喊

點先同我食飯

我唔出街的！

咁我黎搵你

佢死硬啊今次

咁我呢

掉你屎撻

佢會唔會唔開心架

用你黎抆返

遲啲話你知！

嘔左 你食屎撻

好！等你

杯葛我

比你發現左

以後唔入黎！嬲！！！

嗨

Small air

Hi牙痛

收工了
又凍返咁

小方

彈出彈入？！

係電子消費卷
遲啲公園啲大媽都收

早早又過左大半日

聽日又要準時返工

y！u！u！去食野攞yuu獎賞 爽！夾！快！

勁興奮

你紅字左

有冇棍

又發癲

有邊日唔洗

屯門娜娜

依張新圖好正

放曬啲股多張時間

今日

派利是！派利是！

你就好

係好事定壞事

講到你要返工咁

新年已過

返pt都係返！

你要比祝福我

你有得選擇

祝君好

應該好事黎 等自己頭腦清醒啲先再黎過

進化左 啲圖都轉曬 gif

岩岩手多多又入左啲

讀到最後一個sem了唔知仲讀唔讀好

你呃人

今日親戚請食飯 好Kai心

又黎

的確幾好 多謝你

有幾好

早睡早起！有人請食飯！

受到你既祝福之後就好運起來

衰多手

一日一祝福

可唔可以祝福我

快啲有女？

Oh sorry
你有啲咩唔順心

半工讀緊？
祝你工作順利學業進步

有無癱仔

想做佢親戚

做邊個親戚

茅！！食意粉個啲

你親戚嘅親戚
咁就有人請食飯

感恩祝我聽日面試順順利利！

你點呀大佬

考咩

見工個啲普通野 不自爆了

咁都比你諗到

Ft?

係窮啊

大家咁話

個類啦

Ok加油

多謝牙痛
放工了 好happy

我都係

排緊隊

小熊維尼唔食得癱仔

叫左你小心！！！

仲煮左飯

咁渣！

咁大膽唔比小熊維尼食癱仔

聽日食 唔渣了

邊到話請你 唔洗多謝禾

你好bad

你依家先知咩！

去你樓下大嗌

今日想訓 但房間太亂

做多錯多

小熊維尼唔識講癱仔話冇得食

樓豬識就得

汁汁佢先啦

樓主出左街你冇得食

贏返未先

過分

今日去咗久違既老熊與海

即係咩

姐係老熊我去緊睇海

聽～海哭的聲音～

你好嘈

大佬

做咩咁sad

好多野做

搵人幫手分擔下

餃！

餃b

個人功課嚟

餅餅

唔急嘅 慢慢做就做得曬

hugg

Hug

好眼訓

衝緊去返工

大姐

我不想努力了

細佬

我攰死

我都攰4

細佬啊

做人真係攰

依個真
你家姐我想cow下仔

終於肯出手麽
有冇目標呀

無目標
無仔比我cow
細佬有無好介紹

自己又唔去搵
細佬仔啱你咩

返工搵唔到
幾細先 細佬仔都可以既 成熟就得

今日出完街

放開個細佬仔

好我走

又 番 工

大家早

餃b早晨

早呀

飲左麥茶未

轉左飲烏龍茶

花心

做咩咁樣

唔想返工

我已經返到去了

同你一樣

冇啲咁既事

唔好走往介紹埋細佬女比我識先走

我識既都係同我差唔多 無細佬女喎法官大人

阿姨 今次肥肥了 求包養

姨你個頭
我未係啊姨

阿妹 快啲介紹女仔比我識

考慮下

點解要考慮 我要排快隊

無快隊

細佬你話我係咪啊姨

唔記得咗你幾大
應該唔係掛

唔係啊！！！！！

仲後生嘅

正步入半50

正步入五分一100

點解冇 我要投訴

成件事好sad

無投訴電話啊sor9

我要話比老師聽

話囉

留底個TG打陣我叫老師去搵你

你無咩

好似好開心咁

都幾

是唔是出pool了

唔係

耳耳

餃b啊 我個頭痛左3日了

有冇食藥

食左

是咪返工太大壓力

我都唔知有可能

有冇食啲甜野開心下呀

要減肥

減肥好難

努力中

有冇飲多啲水呀

有！ 依家成日飲水！

我都想飲多啲水

想就做！

上個星期好似仲發展得幾順利

見餃請飲水

有冇試過整係食中午同夜晚 早餐整係食個包頂往

邊個

有好多個

我上星期邊有上水

冇咩 我記得好似有

我通常食中午同早餐

食蝦蝦燒食到雞手鴨腳

訓著了

幸

未眼瞓

傻人

傻埋

又唔係叫你

傻廚

兩頭走

😒

你同護哥正面交鋒

Who

一秒訓著左

唔好咩

好正
不過八點就要起身

可以著短袖出街了

你掛住傾計唔訓教

咁遲

你就傻

有仔未呀

未吖

你有女未呀

唔想搵喎

其實係搵唔到

講笑 我好凍 今朝著三件

沒收電話

🤯

唔巧啦一秒幾十萬上落

你話點咪點

隻抽吖

唔得閒

感情台林作大戰感情台鐘生

終於無咁忙了

我係鍾生

我開始忙

其實都係呢幾日得閒

啲asm係咁嚟

真做咗幾份個人asm了

林作消失左

笑死

我依家又做緊

餃餃

樓主先係大佬 我依啲小薯仔

你咪樓主

樓主得一個就係彩姐

我想訓多陣 但訓唔著

我琴晚傾計傾到3，4點 依家上堂

林作

幾日人影都冇個

冇曬人嘅 點解會搞成咁

已死

此po已死

係嚟幾日又咁沉

ok

5ok

好勁 芒兩邊

竟然冇圖

咁你又做咩

月巴仔

京木

死了

睇唔明 點睇架

肥仔死左就變成死肥仔

要加油呀你

啱啱先起身

咁好人嘅你
祝你好快有仔